「新買有單」放logitech mouse 402

買完2日發覺用唔慣，有單有保養

150

151

152

155

100
毅進昇埋單

喂，屌你老母咩

冇實物圖

同新無分別，打左兩場csgo 發覺唔適合我

姐係有分別啦

點知你隻閪手掂過啲咩

80

屌

80.5

樓主點都要平啲架啦,如果冇平到人地不如去買新

我有打算平，我買358

屌你老母睇下個mousepad幾撚污糟
又唔知你會唔會食完野打完飛機手都唔撚洗就揸落隻mouse到
$50

500收

認真?

499收

280 ok?

我出700

Ok

留個email ？